打坐訓練

最近覺得人愈大集中力低，溫書溫極都溫冇咩效率
上網話打坐可以幫到手，我自己坐左5分鐘已經覺得頂唔順，但心境平靜左少少都好似有用

有冇巴打可以分享心得，唔知點先算打得好

Lm

咁都俾肥絲發現到個po

好簡單，因為你打坐無乜目標
最簡單目標數呼吸，心入面數一至十，數到十之後重新數一，通常呢個時候好多雜念，不過唔使理，專心數就得，個人慢慢會學識點集中精神做某啲嘢

新手入門有冇時間限制
同埋我閉眼一陣就覺得眉間好似有野積聚住 係咪正常架

咁咪唔好閉眼或者唔好理，你到底想練集中精神定練氣功呀？ 我淨係識集中精神咋喎，而且你都唔好睇太多武俠小說

冇睇呀
我想學集中精神咋

巴打你覺得練完有冇易左集中或精神好左

都有用既，無咁易心煩意亂，想集中時會習慣到唔理其他雜念囉，其實都係訓練自己、培養習慣啫，同練揸筆揸車差唔多，做得多就熟手